唔好怪撐警果邊少人

撐警得八百
出去搞藍屍口中既暴動有三千
去多幾次夠錢上車了

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！